Payme信用卡增值額減到$1000

從 2020 年 10 月 1 日開始，信用卡每月的增值上限將從港幣 2,000 元下調至港幣 1,000 元。

不如唔好比人用...ON99

邊到睇到，官網都仲係2000

Email

逼人用fps轉姐即係

擺明

補圖

佢係唔想人玩射錢

太多人套現

我都收倒email，同嗌你唔好用冇分別，1千真係好少

5000 2000 1000
應該就cut

ON撚9
即刻DEL APP,
收皮啦匯豐!!

大家一齊DEL APP 啦, 屌佢老母

5000 2000 1000

1000屌你老母

原先5000，奶共狗，死全家

開始10000添

食餐飯都無左啦
on 9

笑左 本身2000 食完飯夾錢都食唔到幾多餐 而家仲要1000 唔想人用咪出聲

匯豐就執

齊齊 del app

用撚埋呢個月2000

Mola mola

1000 佢老味

根本逼你link 銀行 account

用FPS算

轉數快仲方便

想del左個apps佢

幾時會$10

我輸波點追數呀
姐係迫我贏錢唧

唔俾人用信用卡嘅Pay9me同轉數快有乜L分別啫？！
咁我不如del app！

P.S. 匯窿唔夠現金流去應付連咗Pay9me嗰堆信用卡咋吓

每人每個月套現2千都幾係野，仲要未必套返去匯豐戶口

佢就係想人鏟apps
時代任務已完結
佢自己淡化緊, 正在退出市場

基本上payme 亦唔係直屬HSBC
係HSBC 叫間公司做, 極其量當佢contractor 算

HSBC 無個部門係payme

狗都唔用啦 1000$ 含撚啦 payme

你都傻鳩 點會唔係

只係寫app果個唔一定係間公司寫

為支付寶鋪路

除左夾飯錢, 仲有咩人用PAYME唔用轉數快?

Payme 套現出黎找卡數 咁就唔驚罰息

太多人當0息借錢用
以前5000， 一定過5000蚊黎用
愈黎愈少， 大貓唔夠數cover?

垃圾app

轉數快有冇得用信用卡？

Cut 撚埋佢不如
得$1000俾狗用

網店應該最多

DEL APP

Payme跟本冇乜用架啦.
係用黎食佢$2K 信用卡積分(渣打卡 1.5% rebate). 我估HSBC都想摺左佢架啦

夾飯錢都可以FPS架

想問仲有冇同類型app
可以用信用卡增值
渣打唔計，冇渣打信用卡

Pk citi 八遲通冇得刷1500

有冇得用呢張卡再增值其他八達通？

Tng??

增值八達通唔計

食lunch 錢都唔撚夠俾

之前見有班傻仔教人用paypal chok分

真唔真呀用哂hsbc logo都唔係直屬？

仲有咩方法可以刷信用卡錢

Play9me

用fps好過，搵佢老母用

八達通自動增值 入o epay 最多3000

大貓冇cash flow

打壓窮人

入左可以過返銀行？

可以 轉數快返俾自己

實係太多波台狗用payme派錢比人
搞到縮limit

Payme縮，支那寶縮，we7又準備縮啦

下年應該得返500蚊射錢

HSBC正仆街

用hsbc/ 咩銀行卡增值payme會草到積分？

我用渣打Simply Cash Visa卡

賤格獅

FPS成日出真全名
payme唔洗

其實FPS太ON9

果然連登 一餐lunch 1000
我只能食m記唔加大

連登究極有幾多傻鳩
講明一個月1000 食m記食到你咁

咁講真payme又真係好難做到kyc ge, 特別網店

del左佢好過

真係低能

自動增值最多$500？

錯在可以用黎刷信用卡分

唔用得信用卡 點解我唔直接用FPS？

仲要哂時間連銀行戶口用你個垃圾APP？

岩岩先開始用就搵呢D來搞

呢張野簽帳得1%
平時消費唔想用佢
增值又唔計
垃圾

係0.5%

你考到狗未
升到督察未呀

如果係咁我放棄佢個車費巴士回贈算. 多鳩魚

師兄好似係講緊增值額

大貓

麻雀數

但一個月都回到百幾蚊

夠膽咪cut信用卡topup
到時就真del app

我回唔到咁多，應該一百左右

中環食餐飯飲一round 都冇啦on99

自斷財路

有啲人死都要用payme

呢樣真俾錢嗰個要出全名

信用卡增值完，再由payme轉錢去銀行戶口，唔係套現緊信用額黎用咩？

巴打認錯人喎，我無考過狗
都無升過狗察

佢仲話開拓B2C市場 依家得返一千 即係趕客啫

payme有FPS功能
payme唔洗login銀行app快好多

得返一千不如去銀行過數算

一早就無用。垃圾app 市場上大把選擇

大貓都就嚟比美帝制裁

唔用lu bye

要嚟刷哩數
一千都玩盡佢
鬼叫佢係上海匯豐銀行

hsbc cheap到呢
hSBcheap

del app先你老味

洗唔洗咁閪孤寒呀

唔講政治.
Alipay(2K), 微信支付(1K),八達通APP($500 X 6)都有依招

咩係射錢

食咩飯咁貴

Del app前請先刪除帳戶
否則佢用戶人數係唔會減少嘅

設定＞應用程式設定＞關閉帳戶

即係點玩法？

Del apps 啦！DKLM

冇咗5000蚊都唔鬼用
1000蚊一個月

其實 2000係蝕既話，唔見得變左 1000唔會蝕
要套現既人一千都照殺啦

想知

有冇其他玩法介紹？

咁簡單都唔識
Alipay可以套現2K+分, 微信支付可以套現1K+分,八達通APP可以套現3K+分

你D 電子支付連晒信用卡未?
再搵個可信朋友 / 家人.
1. 過錢比佢.
2. 佢再過返比你.
3. FPS 返你銀行戶口

八仔好似要實體卡連AAVS 先屈到分

係呀. 我用實體八達通

AlipayHK

屌，直接取消信用卡增值算啦

就黎個人Payme都要手續費

點樣0息？

自己轉俾自己咪得囉

呢幾樣野點用信用卡套現俾自己？

我試過唔得喎

當簽賬計算

傻仔老餅先仲用payme

好似上面咁講
電子支付連晒信用卡>
再搵個可信朋友 / 家人
1. 過錢比佢.
2. 佢再過返比你.
3. FPS 返你銀行戶口
或者自己轉俾自己咪得囉

聯署支持封殺微信同TikTok

payme 就set transfer to bank
八仔就打返自己bank ac
支那寶就轉返落email登記嘅bank ac

佢地怕煩唔肯

不了，用fps唔好
無得刷錢cut緊啲cash back卡

八仔點樣信用卡轉落銀行？自動增值？

大貓應該比人用卡入2000
但入銀行只可以1000

但係你都要先由信用卡拎錢出嚟㗎？

Alipay bug咗定點
新增完信用卡 用晒0.1確認 之後都唔得

咁搞法即係叫我唔好用
基本上用轉數快 已經可以做到pay me個效果，唔使用佢都得

要先自動增值再咁樣轉法超煩

反而八達通加到3000

唔用信用卡就得啦 有咩問題

本身淨左d錢喺payme都即係draw走
on9
冇得賺分不如直接用fps
佢知唔知自己嘅存在價值

唔用信用卡我不如用FPS仲方便

變撚左d 刷分卡都可以收皮
之前有刷開大新張avios 卡，而家cut 撚埋佢算on99

叻仔年青用乜嘢？請指教

刷分撚得番$6000